［好多圍村仔出來］我好想同你地講聲

當日明知有白衫出來打人你唔出聲唔警示唔一早報警
今日聽到話搞你屋企就個個行晒出來
我雖然都覺得好多圍村仔係無辜
但某程度上你地都係幫兇
都係抵撚死
我唔建議燒村
但圍村仔
你哋注定比人睇唔起

弱智

你係香港人

鬼佬眼中你係強國人地球毒瘤

你係唔係幫凶？